{"time_collected": "2023-03-08 08:51:24.076931-05:00", "top_headers": [{"heading": "AnketTR Discord", "time_posted": "9 days ago"}, {"heading": "Bir sub a\u00e7sam/a\u00e7sak orada \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki se\u00e7im i\u00e7in muhalefete nas\u0131l oy kazand\u0131rabilice\u011fimizi planlasak kat\u0131l\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?", "time_posted": "2 days ago"}, {"heading": "Su\u00e7lular nas\u0131l \u015fekillenir?", "time_posted": "4 hours ago"}, {"heading": "Anket yaparken unutmamak gerekli.", "time_posted": "7 hours ago"}, {"heading": "Siyasete harcad\u0131\u011f\u0131n\u0131z zaman, hayat\u0131n\u0131zda hi\u00e7 +ya sebep oldu mu?", "time_posted": "5 hours ago"}, {"heading": "K\u00fc\u00e7\u00fckken s\u00fcnnet olmasayd\u0131n\u0131z \u015fu anda s\u00fcnnet olmak ister miydiniz", "time_posted": "18 hours ago"}, {"heading": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Se\u00e7iminde Tercihiniz?", "time_posted": "1 day ago"}, {"heading": "Genel secimlerde hangi partiye oy vericeksiniz?", "time_posted": "19 hours ago"}, {"heading": "ka\u00e7 ya\u015f aral\u0131\u011f\u0131ndas\u0131n\u0131z?", "time_posted": "17 hours ago"}, {"heading": "Jinekomastiniz var m\u0131 ?", "time_posted": "2 days ago"}, {"heading": "Se\u00e7imlerden sonra protestolara kat\u0131lacak m\u0131s\u0131n\u0131z?", "time_posted": "2 days ago"}, {"heading": "d\u00fcr\u00fcst olun hangisi daha iyi? (ba\u015far\u0131 olarak)", "time_posted": "2 days ago"}, {"heading": "Sizce Sedat Peker verdi\u011fi s\u00f6z\u00fc tutup se\u00e7ime 1-2 ay kala geri d\u00f6ner mi?", "time_posted": "3 days ago"}, {"heading": "Redditte yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z payla\u015f\u0131mlar\u0131 instagram/Facebook gibi yerlerde yapsayd\u0131n\u0131z ne olurdu", "time_posted": "3 days ago"}, {"heading": "Anket TR ka\u00e7 haftaya 5 k olur?", "time_posted": "3 days ago"}, {"heading": "Dini g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcn\u00fc nedir", "time_posted": "3 days ago"}, {"heading": "Bu senaryoda tercihiniz ne olurdu?", "time_posted": "3 days ago"}, {"heading": "Alternatif bir evrende 2023 se\u00e7iminde kime oy verirdiniz?", "time_posted": "4 days ago"}, {"heading": "Ba\u015fbakan olarak kimi g\u00f6rmek istersiniz?", "time_posted": "4 days ago"}, {"heading": "\u0130Y\u0130 Parti'nin cumhurba\u015fkan\u0131 aday aday\u0131 Ersan \u015een", "time_posted": "4 days ago"}, {"heading": "Sel\u00e7uk Bayraktar", "time_posted": "4 days ago"}, {"heading": "Corona kas\u0131p kavuruyor, ama Biontech kalmad\u0131", "time_posted": "4 days ago"}, {"heading": "\u0130kinci turda kime oy vereceksiniz?", "time_posted": "4 days ago"}, {"heading": "Kime oy verirsiniz anketlerinden yoruldum. T\u00fcrk siyaseti z\u0131vanadan ibaret de\u011fil mi sizce de?", "time_posted": "4 days ago"}], "rules": ["G\u00f6nderileriniz anket olmal\u0131.", "Reddit kurallar\u0131na uyun.", "Hakarette abart\u0131ya ka\u00e7may\u0131n.", "\u0130nsanlara ve g\u00f6r\u00fc\u015flerine sayg\u0131l\u0131 olun."], "subreddits": {"Buraya da bekleriz..": {"r/lotrturkey": "617 members"}}, "about": {"header": "About Community", "description": "Reddit'in en yava\u015f b\u00fcy\u00fcyen subredditine ho\u015fgeldin! Buras\u0131 Reddit T\u00fcrkiye kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131n sorular\u0131na cevap almas\u0131, dayan\u0131\u015fmas\u0131 ve e\u011flenmesi i\u00e7in anket payla\u015f\u0131m platformu.", "created": "Created Jun 4, 2020", "stats": ["4.9k Anket\u00f6r", "14 Oylay\u0131c\u0131"]}, "other_information": [{"header": "Subreddit Versiyonlar\u0131", "description": "1.0 - Versiyon ge\u00e7mi\u015fi kuruldu\n1.1 - Etkinlik ve Yar\u0131\u015fmalar listesi kuruldu\n1.2 - Old Reddit dizayn\u0131 elden ge\u00e7irildi\n1.3 - G\u00f6r\u00fcn\u00fcmde iyile\u015ftirmeler yap\u0131d\u0131 , kodlama hatalar\u0131 d\u00fczeltildi , baz\u0131 sublar eklendi , kurallar d\u00fczenlendi\n1.4 - Hata d\u00fczeltmeleri yap\u0131ld\u0131, yeni flairlar eklendi, Daha iyi anketler i\u00e7in redditin verdi\u011fi tavsiyeler a\u00e7\u0131klama k\u0131sm\u0131na eklendi , moderat\u00f6r al\u0131m \u00e7\u0131kar\u0131mlar\u0131 yap\u0131ld\u0131 ,baz\u0131 sublar eklendi"}, {"header": "Etkinlikler ve Yar\u0131\u015fmalar", "description": "Hen\u00fcz bir yar\u0131\u015fmam\u0131z veya etkinli\u011fimiz yok. \u00dczg\u00fcn\u00fcz"}], "type": "public"}