{"time_collected": "2023-03-07 05:39:41.046341-05:00", "top_headers": [{"heading": "Conversa de Caf\u00e9 [6 Mar\u00e7o - 13 mar\u00e7o]", "time_posted": "1 day ago"}, {"heading": "[Match thread] Chaves vs FC Porto", "time_posted": "3 days ago"}, {"heading": "Maxi Pereira: \"Em junho vou terminar carreira e vou viver para o Porto com a minha fam\u00edlia\"", "time_posted": "11 hours ago"}, {"heading": "S\u00e9rgio Oliveira thanks former manager Julen Lopetegui for his wedding: \"I met my wife at Est\u00e1dio do Drag\u00e3o. Thanks to [Julen] Lopetegui who always left me on the bench. Best thing ever. I was close to inviting him to be best man at the wedding", "time_posted": "17 hours ago"}, {"heading": "Come\u00e7a a ser preocupante\u2026", "time_posted": "14 hours ago"}, {"heading": "Costa felicitou Patr\u00edcia Mamona e FC Porto diz que se esqueceu de Ang\u00e9lica Andr\u00e9", "time_posted": "22 hours ago"}, {"heading": "Toni Martin\u00e9z chega ao seu 100\u00b0 jogo pelo Porto no jogo contra o Chaves", "time_posted": "2 days ago"}, {"heading": "Transfer\u00eancias que deram prejuizo", "time_posted": "6 days ago"}, {"heading": "Youth League: FC Porto perde nos pen\u00e1ltis com o Liverpool e falha duelo com o Sporting", "time_posted": "6 days ago"}, {"heading": "Afinal, Samuel Portugal foi mais caro do que disse Pinto da Costa (FC Porto)", "time_posted": "6 days ago"}, {"heading": "SAD do FC Porto com resultado negativo no primeiro semestre", "time_posted": "6 days ago"}, {"heading": "Drag\u00f5es assinalam 90.\u00ba anivers\u00e1rio de Am\u00e9rico, o \u00faltimo sobrevivente da equipa que venceu o \u201ccampeonato-Calabote\u201d", "time_posted": "8 days ago"}, {"heading": "lance do Wendell que recupera a bola na defesa do GV", "time_posted": "8 days ago"}, {"heading": "Conversa de Caf\u00e9 [27 Fevereiro - 6 Mar\u00e7o]", "time_posted": "8 days ago"}, {"heading": "Tickets for the Porto v Inter game on 14th March", "time_posted": "8 days ago"}, {"heading": "[Post-Match thread] FC Porto vs GIL Vicente", "time_posted": "9 days ago"}], "subreddits": {"Subs de Interesse": {"r/PrimeiraLiga": "57,122 members", "r/portugal": "322,018 members", "r/porto": "34,057 members", "r/soccer": "4,065,069 members"}}, "about": {"header": "About Community", "description": "F.C. Porto: winning since 1893", "created": "Created Aug 6, 2011", "stats": ["12.8k Drag\u00f5es", "55 Online"]}, "other_information": [], "type": "public"}