{"time_collected": "2023-03-09 01:41:55.961669-05:00", "top_headers": [{"heading": "Necesitamos moderadores", "time_posted": "3 months ago"}, {"heading": "Todos los d\u00edas en r/memexico", "time_posted": "7 hours ago"}, {"heading": "Me lo encontr\u00e9 por ah\u00ed diciendo que as\u00ed es como el gobierno tiene dividido al paiz", "time_posted": "10 hours ago"}, {"heading": "Grande el Michi \ud83d\ude0c", "time_posted": "4 hours ago"}], "rules": ["", "", "", ""], "subreddits": {"": {}}, "about": {"header": "", "description": "", "created": ""}, "other_information": [], "type": "public"}