{"time_collected": "2023-03-08 14:04:49.384372-05:00", "top_headers": [{"heading": "\ud83e\udd29", "time_posted": "10 hours ago"}, {"heading": "[Match Thread] Copa do Brasil Sub-17: Palmeiras x AEFA", "time_posted": "2 hours ago"}, {"heading": "Dudu e Z\u00e9 Rafael aparecem entre os jogadores que mais sofreram falta no mundo nos \u00faltimos anos", "time_posted": "22 hours ago"}, {"heading": "T\u00e3o dizendo que o Veiga sai no fim do ano e Pedrinho o substituir\u00e1", "time_posted": "2 hours ago"}, {"heading": "repasse de ingressos em 2023", "time_posted": "19 hours ago"}, {"heading": "Qual jogador em atividade voc\u00ea acha que vai entrar numa futura sele\u00e7\u00e3o de todos os tempos do Palmeiras?", "time_posted": "1 day ago"}, {"heading": "A boa fase do Veiga e do Menino \u00e9 uma boa desculpa para n\u00e3o buscarem refor\u00e7os?", "time_posted": "7 days ago"}], "subreddits": {}, "about": {"header": "About Community", "description": "O subreddit do maior campe\u00e3o do Brasil, a Sociedade Esportiva Palmeiras, e seus milh\u00f5es de torcedores.", "created": "Created Mar 22, 2013", "stats": ["24.8k Palmeirenses", "18 Online"]}, "other_information": [], "type": "public"}