{"time_collected": "2023-03-08 22:29:01.854084-05:00", "top_headers": [{"heading": "8m directo", "time_posted": "6 hours ago"}, {"heading": "La comisi\u00f3n 8M, que reivindica un feminismo transincluyente, diverso, antirracista y anticapitalista, saldr\u00e1 a las 19 horas desde Atocha y su cabecera se situar\u00e1 en el Paseo del Prado, a la altura de Neptuno.", "time_posted": "14 hours ago"}, {"heading": "Miserables poderosos contra m\u00edseros desvalidos.", "time_posted": "6 hours ago"}, {"heading": "Indignaci\u00f3n en Catalunya por el cambio en la Ley de Protecci\u00f3n de los Animales en favor del lobby cineg\u00e9tico", "time_posted": "6 hours ago"}, {"heading": "Mirad las im\u00e1genes de los \u00faltimos minutos (previos y posteriores a la votaci\u00f3n) Y SACAD VUESTRAS PROPIAS CONCLUSIONES. A l@s que la hab\u00e9is dejado sola, gracias por retrataros.", "time_posted": "20 hours ago"}], "rules": ["Suplantaci\u00f3n de usuario", "Faltas de respeto", "Troleo"], "subreddits": {"Comunidades noticias Espa\u00f1a": {"r/Espana": "82,034 members", "r/SpainPolitics": "18,668 members", "r/Asi_va_Espana": "11,541 members", "r/spain": "324,183 members", "r/SpainEconomics": "19,182 members", "r/esCine": "14,302 members", "r/esSeries": "7,914 members"}}, "about": {"header": "About Community", "description": "Podemos nace para convertir la indignaci\u00f3n en cambio pol\u00edtico, y para construir democracia a trav\u00e9s de la participaci\u00f3n ciudadana y la unidad popular. Comunidad no oficial", "created": "Created Apr 23, 2014", "stats": ["29.5k Inscritas", "27 Debatiendo"]}, "other_information": [], "type": "public"}