{"time_collected": "2023-03-08 17:42:54.885215-05:00", "top_headers": [{"heading": "Calleri defende o S\u00e3o Paulo j\u00e1 nas quartas do Paulist\u00e3o? Argentino garante que sim, mas clube mant\u00e9m cautela", "time_posted": "2 hours ago"}, {"heading": "Gola\u00e7o do nosso astronauta pelo Norwich", "time_posted": "1 day ago"}, {"heading": "S\u00e3o Paulo, com basquete forte, planeja ter times de v\u00f4lei em 2024 - 07/03/2023", "time_posted": "1 day ago"}, {"heading": "Presidente do S\u00e3o Paulo diz que renova\u00e7\u00e3o de contrato de Luan est\u00e1 nas m\u00e3os do atleta; veja os detalhes", "time_posted": "1 day ago"}, {"heading": "Walce marca em vit\u00f3ria do Juventude no Campeonato Ga\u00facho; assista ao gol", "time_posted": "2 days ago"}, {"heading": "S\u00e3o Paulo joga as quartas de final do Paulista na segunda-feira no Allianz", "time_posted": "2 days ago"}, {"heading": "Como voc\u00ea gostaria de ver a escala\u00e7\u00e3o com a falta do Calleri.", "time_posted": "2 days ago"}], "rules": ["Voc\u00ea disse bambi?", "Respeite para ser respeitado", "Torcedores, calma!", "Torcida organizada", "Propaganda", "Outros assuntos"], "subreddits": {}, "about": {"header": "About Community", "description": "O SPFC \u00e9 um clube de futebol fundado em 1930, no dia 25 de Janeiro, anivers\u00e1rio da cidade de S\u00e3o Paulo. Interrompeu as atividades em 1935, retomando em 16 de Dezembro do mesmo ano. Em toda sua hist\u00f3ria, jamais foi rebaixado.", "created": "Created Jul 4, 2012", "stats": ["28.5k tricolores", "21 online"]}, "other_information": [{"header": "LGBTQIAP+\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 s\u00e3o bem-vindes", "description": "Este \u00e9 um ambiente seguro para todas e todos. Qualquer tipo de pessoa preconceituosa \u00e9 banida."}], "type": "public"}