{"time_collected": "2023-03-07 04:17:13.990503-05:00", "top_headers": [{"heading": "Nuevas normas de r/spainpolitics, leer por favor", "time_posted": "2 years ago"}, {"heading": "El expresidente de Murcia Pedro Antonio S\u00e1nchez, condenado a tres a\u00f1os de c\u00e1rcel por el 'Caso Auditorio'", "time_posted": "2 hours ago"}, {"heading": "Operaci\u00f3n \u2018Plan Oro\u2019: Zaplana, la Gurtel, los amigos del Em\u00e9rito y la financiaci\u00f3n del digital de Eduardo Inda", "time_posted": "3 hours ago"}, {"heading": "El PP oculta el sueldo de Feij\u00f3o que la ley exige hacer p\u00fablico mientras reclama \u201ctransparencia\u201d al Gobierno", "time_posted": "14 hours ago"}, {"heading": "Fin de la pesadilla judicial de los profesores de l'IES El Palau acusados de delito de odio", "time_posted": "28 minutes ago"}, {"heading": "Aluvi\u00f3n de cr\u00edticas a Montero por afirmar que \"los abuelos no quieren las pensiones para ellos\", sino para ayudar a su familia", "time_posted": "10 hours ago"}, {"heading": "Feij\u00f3o ve una \"provocaci\u00f3n\" que el Gobierno le recuerde que se fotografi\u00f3 en un yate junto al narco Marcial Dorado", "time_posted": "14 hours ago"}, {"heading": "Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz: \"El fin de la guerra de Ucrania vendr\u00e1 por el Inmaculado Coraz\u00f3n de Mar\u00eda\"", "time_posted": "23 hours ago"}, {"heading": "El Supremo env\u00eda al banquillo al diputado del PP Alberto Casero por contratos ilegales cuando era alcalde de Trujillo", "time_posted": "4 days ago"}, {"heading": "Madrid tiene m\u00e1s ni\u00f1os sin pediatra asignado que el resto de Espa\u00f1a junta", "time_posted": "4 days ago"}, {"heading": "Ayuso, Aznar y la nueva Florida", "time_posted": "4 days ago"}, {"heading": "Ayuso subcontrata camas a la privada para pacientes COVID a 734 euros la noche con el Zendal casi vac\u00edo", "time_posted": "4 days ago"}, {"heading": "El Gobierno del PP autoriz\u00f3 a las cloacas de la Polic\u00eda a investigar a Podemos", "time_posted": "4 days ago"}, {"heading": "La mercantilizaci\u00f3n de la salud mental: no eres t\u00fa, es el sistema.", "time_posted": "4 days ago"}], "rules": ["Publicar contenido permitido", "No editorializar el contenido", "No publiques una misma noticia reciente", "No hilos de poco esfuerzo", "No ataques personalmente a otros usuarios", "No toleramos la discriminaci\u00f3n, la intoleracia o la apolog\u00eda de la violencia", "No teor\u00edas conspiranoicas, desinformaci\u00f3n, trolling o astroturfing."], "subreddits": {"Otras comunidades espa\u00f1olas": {"r/Espana": "81,659 members", "r/Tecnologia": "77,439 members", "r/vayacurro": "3,912 members", "r/putoscoches": "763 members", "r/askspain": "64,543 members", "r/esGaming": "78,028 members", "r/esCine": "14,247 members", "r/esSeries": "7,876 members", "r/MadridPolitics": "8 members"}, "Noticias sin pol\u00edtica": {"r/Espana": "81,659 members"}, "\u00bfPol\u00edtica pero con memes?": {"r/Asi_va_Espana": "11,508 members"}}, "about": {"header": "About Community", "description": "Noticias y debates relacionados con la actualidad pol\u00edtica y econ\u00f3mica nacional e internacional desde Espa\u00f1a.", "created": "Created Jul 26, 2019", "stats": ["18.7k Members", "24 Online"]}, "other_information": [], "type": "public"}