{"time_collected": "2023-03-07 08:14:17.944303-05:00", "top_headers": [{"heading": "Historiskt ras f\u00f6r regeringen i f\u00f6rtroendebarometern", "time_posted": "7 hours ago"}, {"heading": "DN Debatt. \u201dFridlys alla stora fiskar i de svenska vattnen\u201d", "time_posted": "7 hours ago"}, {"heading": "Theo, 5, attackerades av en hund \u2013 skalpen bets av", "time_posted": "17 hours ago"}, {"heading": "Bahnhofs vd vill bygga k\u00e4rnkraft i centrala Stockholm", "time_posted": "1 day ago"}, {"heading": "Mediernas bild handlar om liv och d\u00f6d | Dagens Arena", "time_posted": "15 minutes ago"}, {"heading": "Ungersk toppolitiker: Sverige sprider l\u00f6gner", "time_posted": "2 hours ago"}, {"heading": "Oacceptabelt beteende mot n\u00e4mndem\u00e4nnen, skriver Bodstr\u00f6m och Rampe", "time_posted": "19 hours ago"}, {"heading": "\u00c4r p\u00e5 v\u00e4g in i ett tredje v\u00e4rldskrig?", "time_posted": "3 hours ago"}], "rules": ["Posts ska handla om svensk politik eller EU-politik", "Kommentarer och posts ska vara konstruktiva och bidra till diskussionen", "Anv\u00e4nd inte neds\u00e4ttande spr\u00e5kbruk och inga personangrepp.", "Rasism, fr\u00e4mlingsfientlighet, religionshat, sexism, homofobi, transfobi, och dylikt \u00e4r inte till\u00e5tet", "Anv\u00e4nd bara svenska eller engelska", "Redigera inte rubriker; anv\u00e4nd originalrubriken eller f\u00f6rtydliga inom hakparenteser", "Nyheter \u00e4ldre \u00e4n 1 m\u00e5nad ska postas som Text/Self Post med tydligt diskussionsunderlag", "Spamma inte; reposta inte redan postade artiklar", "Posta inte self-promotion, och inh\u00e4mta godk\u00e4nnande fr\u00e5n moderatorerna f\u00f6r unders\u00f6kningar o. dyl.", "Doxa inte", "Moderatorerna reserverar sig r\u00e4tten att moderera (eller inte) d\u00e4r det k\u00e4nns passande.", "F\u00f6lj Reddiquette", "Inga posts eller kommentar som syftar till att bedriva h\u00e4xjakt mot andra anv\u00e4ndare"], "subreddits": {"Related Communities": {"r/sweden": "508,667 members", "r/norge": "210,695 members", "r/Svenska": "40,925 members", "r/Denmark": "350,112 members", "r/stockholm": "92,356 members", "r/Allsvenskan": "125,003 members"}}, "about": {"header": "About Community", "description": "En sub-reddit f\u00f6r diskussion om Svensk politik.", "created": "Created Apr 15, 2012", "stats": ["183k Members", "141 Online", "Top 1% Ranked by Size"]}, "other_information": [], "type": "public"}